# openwrt-upgrade

Skript zum automatisierten Versions-Upgrade eines OpenWRT-Routers, der entsprechend der Anleitung
https://www.kuketz-blog.de/fritzbox-4040-und-netzwerkaufbau-openwrt-teil1
mit Stubby-DNS-Auflösung und Adblock erweitert und konfiguriert wurde